K76 巴士跌咗銀包求好心人出現

今日早上8:35分～8:45分搭K76巴士往西鐵站方向嘅乘客
如果執到個深藍色 Tommy Hilfiger嘅銀包可唔可以聯絡我 入面有大約～2000現金
有冇好心人

仲有身份證 中銀提款卡 歡樂卡 八達通 學生證

推

打去站頭問

打咗啦 留埋電話

報埋失

幫推

唉 幫你推下啦

試過一次,銀包拎返,cash 冇曬,但証件同卡齊,算好好彩
幫推

錢事小 要補領啲證件好麻煩

感謝🙏

唉 應該冇撚咗